同鬼佬講May you have prosperity every year係咪文法錯左

曾經同個鬼佬講May you have prosperity every year
跟住佢笑左，句野係咪有錯

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook